Billy Ng係咪抄左唔同老師既野？

Kris Lau拍左幾條陰質教育片放上youtube，之前P Chan同Calvin Sun又聯手登過報紙，Billy Ng係咪抄曬同行其他老師既野

同問

Old new la

News

CU ibba + UE B

Old new is so

補個垃圾billy根本就戇鳩
十種題型10個skills

我越補越差 一唔補英文成績又上返去 唔知關唔關事

Well

擺明啦 自己唔係讀英文 同個中學生出黎教英文有咩分別
咁你話一個中學畢業點整到呢啲NOTES啦

又唔係嘅，如果佢讀法律都無問題嘅，就好似Calvin sun咁

Cs係咪blaw

Btw屌你個名

其實個比利讀咩大學咩科
好似啲廣告專登唔講 淨係拎佢啲戰績打飛機

追post先

cu ibba
ue b
樓上咪有人講咗囉新會然

Cs d 英文 肯定仲勁過d 讀英文系